日本菜vs韓國菜

頭先同個friend討論美食

佢話日本嘢係垃圾 我問佢有咩好食呀咁 佢竟然答我炸雞
炸雞！
我當場屌到佢無地自容 大家評下理 日本菜同韓國菜邊樣高質啲

一定日本

投你老母

泡菜狗都唔食啦!!

日本菜真係得小部分嘢啱口味 刺身，和牛，火鍋，拉麵嗰啲都ok，但係啲日常平民化飲食真係....
兩者我揀韓菜

邊撚到有叫你投呀

日本🇯🇵

兩者相比，日本菜菜系比較完整，韓國菜比較單調

冇得比

識食

樓主朋友係咪黑鬼？

韓，因為日野太淡；
韓野又甜又辣，正啲

中式料理

就算係炸雞，日本都屌打韓國啦

便利店炸雞

韓菜太難食

日本炸雞都完勝韓國炸雞
小的愚見

韓國菜=狗糧

拉麵咪平民野囉

無乜味蕾淨係鍾意食濃味野既咪會覺得韓>日
日本野果種藝術係韓國野無得比
韓國野係耐唔耐食一次先ok
日日食就收得皮
日本野多元化 日日食都無問題

零食都吊打韓啦

韓國菜好食? 乜柒都辣 食乜嘢都係靠調味

韓國菜其實都唔錯，不過韓式炸雞唔會係代表